@熱狗

今年熱血時報亦會繼續參展，為大家帶來不同新著作。
黃洋達 新作︰ 《方舟船長選舉》 《中二少女山海經》
蕭傑 新作︰ 《香港本土運動史》(上冊、下冊)
阿A、Eric 聯手創作︰ 《香港愛情》
鄭松泰、靳民知 等 著︰ 《香港制度腐敗研究》
馬菲 新作︰ 《解靈人》
夏霽 新作︰ 《百鬼夜吟．生》

展位：灣仔會展HALL 1B-A32

牙靳原來離棄左教主

259黎

G持

想拎簽名

其實佢奶下佢老豆都應該好pay過宜家

蝕能死班死熱狗

牙達下次又搞棟篤笑清書展倉底貨
仲要係搞大抽籤 抽中左先買得到

好心佢地摺埋收皮啦

今年邊度有熱狗買?

今年無仇狗大戰熱狗 失色不少

屌你老母

熱狗6-7月有無出現過 仲想呃書賣

牙泰有

發夢淨係見到佢令住部機周圍行
飯民屌打佢

屌你老母死熱狗！

想拎簽名應該聯絡波台邊幾位手足？

@BoA

《方舟船長選舉》 《中二少女山海經》

無碌撚本我在法庭的自辯 邊有人幫襯熱狗？

比689撚

多唔多人

蓋清中肯